()||<BIN>9</BIN><黑屏1><BGM>BGM_Empty</BGM>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>83</BIN><黑屏2><BGM>event_summer_Title</BGM>:……格里芬基地。+宁静的清晨，FN49、AK47、P7一同走在前往训练场的路上。+晨光轻抚着FN49的睡眼，仿佛在温柔地引诱她坠入梦乡。
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:哈……好困……
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker>;FN49Mod(0)||:你是怎么做到一边睡觉一边走路的？
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:嘻嘻，毕竟昨晚的美食会一直闹到了后半夜，大厨师肯定会累嘛！+听说今天有一大半的人形请假……我们能来参加晨练，已经算是种奇迹啦！
AK47(0)<Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker>;P7(0)||:哈？人数有点夸张啊。+确定不是你带来的过期巧克力放倒了大家？
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:……哎呀，我这么喜欢同伴们，怎么会故意做那种事呢？
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:可、可是大家的确都是吃了巧克力才变得不对劲的……+我和吃了最多的FNC吐了整整一晚上……+呜……肚子好饿，感觉快要晕倒了……
AK47(0)<Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker>;FN49Mod(0)||:P7！果然就是你干的吧！
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;P7(6)<Speaker>P7</Speaker>||:我不是，我没有……看我充满诚意的笑容，嘿嘿……
AK47(0)<Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker><Shake>;P7(6)||:别装了！+我要替指挥官惩罚你，给你的鼻孔灌满伏特加！
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;P7(0)<Speaker>P7</Speaker><Shake>||:唔哇哇……放开我啊AK47……+我……我有证人！
AK47(0)<Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker>;P7(0)||:还打算狡辩啊？！
P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:不不不……我是真的有证人！就、就在那边！
()<Speaker></Speaker>||:顺着P7的手指望去——+一道晨跑中的矫健身影，正对着三人的方向奔来。+随着距离的缩短，少女洋溢着活力的面庞也渐渐清晰。
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:那个……好像是CR21小姐……
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:嗨呀！早上好啊各位！+这是在做什么摔跤训练吗？
CR21(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:你们看，CR21昨晚也吃了我的巧克力！+但她今天还在晨跑，一点事都没有！
CR21(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:可、可是长期锻炼的人形，在体质上明显和我们不一样……
CR21(0);AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>||:对啊，你用CR21当样本也太没有参考价值了吧？
CR21(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:怎么没有？人形又不会像人类一样，多跑跑步就能变强壮……+总之快放开我啦……AK47！
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:虽然不太清楚你们在吵什么，不过健身对人形是有效果的哦。
CR21(0)<Speaker>AK47、P7、FN49</Speaker><同时置暗>||:……诶？！
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:健身能够帮助我们人形优化性能和协调力，长期运动更是可以加强素体的结构强度，提高耐久性。+不同的健身项目，是会带来不同增益的哦。+比如长跑，就可以提高关节灵活度，减少机械摩擦……+游泳可以改善冷却系统效率，延长持续作战时间……+举重可以优化平衡系统和动作控制算法……+篮球等球类运动则有助于增强灵敏度和反应速度……
()||<黑点1>:
()||<BIN>83</BIN><黑点2>:……
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:<color=#A9A9A9>怎么说得停不下来了？</color>
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:<color=#A9A9A9>都怪P7挑起这一茬……</color>
P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:<color=#A9A9A9>嘻嘻，这下成功混过去了！CR21，干得漂亮！</color>
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:最重要的是通过锻炼，我们可以更好地模仿人类的动作，这对我们理解人类社会很有帮助……+所以，不要小看运动的力量哦！
CR21(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:那个……CR21小姐，可以了……+我们已经完全了解健身的好处了……
CR21(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:听CR21说得这么有道理，连我们都想适当地锻炼一下了呢！+对吧，AK47？
CR21(0);AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:啊……啊哈哈，出出汗再喝伏特加的话确实会很不错啦。
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>;AK47(0)||:真的吗？你们真的想锻炼吗？+那就让我来为三位量身打造健身计划吧！
CR21(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:诶？我、我就不用了……
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:客气什么嘛！我可是专业的，来来来!
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_TurnOverCard</SE1>:CR21从背后掏出一叠蓄谋已久的彩色小卡片，强硬地塞进每个人手里。
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:<size=50>健身办卡，了解一下？</size>
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:呃……这是……
()<Speaker></Speaker>||:卡片上印满了诸如“一周练出六块腹肌！”、“30天瘦20斤！”、“变身格里芬女王计划！”等各种夸张的标语。+最可怕的当属下方那一串年卡“惊爆价”，令在场三人同时倒吸了一口冷气。
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>||:怎么样，这价格很让人心动吧？+办理连续包年还可以享用更大的优惠哦！+你们想办哪一个？是月卡，年卡，还是包年卡？
CR21(0)<Speaker></Speaker><同时置暗>||:在CR21灼热而期待的目光下，AK47、P7和FN49面面相觑。
CR21(0);AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:我们……
CR21(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:想再……
CR21(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:……考、考虑一下……
CR21(0)<Speaker>CR21</Speaker>;FN49Mod(0)||:嗯？考虑一下？+好吧……我有很多学员都是要考虑一天的，没关系！+那我继续去跑步了，记得明天来办卡啊！
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||<SE1>RunStep</SE1>:一、一定要明天吗？可以的话，希望能再多考虑几……+哎呀，CR21小姐？CR21小姐！……
()<Speaker></Speaker>||:……CR21已经以惊人的速度脱离了三人的视线。
P7(6)<Speaker>P7</Speaker>||:唔噢！跑得好快！
P7(6);AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:P7！你还好意思笑，到底是谁惹的祸啊？+这个学费……够我喝多少瓶伏特加来着……+唔……等一下。
P7(0)<Speaker>P7</Speaker>;AK47(0)||:怎么啦，AK47？
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>||:仔细看看，我好像见过这玩意啊。
AK47(0)<Speaker></Speaker><同时置暗>||<SE1>AVG_tele_connect</SE1>:AK47举起卡片，将图像扫描至心智云图，与云图中的数据进行比对——
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>||:没错，我起码见过它三遍。+分别是在MP40的帽檐，加利尔的弹匣，还有SPAS的储物柜。
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:嘻嘻，还真都是CR21的目标客户呢！
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>;P7(0)||:哈！这么多学员，CR21应该赚大发了吧！
AK47(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:……可以听我说一下吗？+昨晚我看到CR21小姐在偷偷打包大家吃剩的饭菜……啊，那个，我并不是想有意打探她的隐私……+我只是有些奇怪……CR21小姐的生活标准，好像和她的收入水平并不一致……
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>;FN49Mod(0)||:听FN49这么一说，我之前经常会在买酒的时候碰到CR21来着。+那家伙说自己在夜跑，可那时候已经大半夜了……+大半夜跑出去干嘛啊？
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:难、难道是……CR21小姐向我们隐瞒了什么秘密……
FN49Mod(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:哼哼哼~人物行踪诡异，资金去向成谜，已经构成了作案的基本条件。
P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:诸位！请交给最聪明的P7吧——+我想出得知真相的办法了哦！
()||<BGM>BGM_Empty</BGM><黑屏1>:
()||<BIN>9</BIN><黑屏2>:……
()||<黑屏1>:
()<Speaker></Speaker>||<BIN>1</BIN><黑屏2><Night><BGM>Campaion-34</BGM>:……零点一刻，格里芬周边的无名森林。+AK47、P7和FN49茫然地聚集在一处空地上。+周遭只有看不见出口的树木，与令人越发绝望的黑暗。
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Position>-100,0</Position><Speaker>AK47</Speaker>||:……P7，这就是你说的那啥“得知真相”的办法？
AK47(0)<Position>-100,0</Position>;FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:我、我还是觉得跟踪别人不太好……
AK47(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:哎呀，我们已经证实CR21晚上会溜出格里芬了，亲眼见到的才最靠谱嘛！+再说再说，这怎么能叫跟踪呢？+这叫 “报名健身课前的实地考察”，FN49，不要说漏嘴了啦！
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>;P7(0)||:那你有没有想过现在这种情况？
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker><Shake>;P7(0)||:<size=50>——我们把CR21跟丢了啊！</size>
AK47(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:……+她跑得实在是太快了……
AK47(0);FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:所以我们现在应该怎么办呢？既找不到CR21小姐，也不知道怎么回去……+话说回来，这到底是哪儿呀？+呜……好黑，好冷，好想回去做一顿热乎乎的饭……
AK47(0)<Speaker>AK47</Speaker>;FN49Mod(0)||:喝两口伏特加，暖暖身子吧！+大不了就在这里过夜好了。
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:……在、在这里过夜？
FN49Mod(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:我倒是没问题啦，但是FN49，你知道吗？+过了三点以后，森林里会出现一种很~可怕的野兽哦。
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>;P7(0)||:……诶？
FN49Mod(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:它有着像盾一样坚固的身躯，像剑一样锋利的爪牙……+它最喜欢的，就是像这种漆黑的夜晚，寻找不幸迷路的可怜人……+然后——一口把她们吞掉！
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>;P7(0)||:……！
FN49Mod(0);P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:就像这样！嗷呜！
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker><Shake>||:……呜诶诶诶诶！
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:喂！P7！真是的，你干嘛吓唬49啊……
()<Speaker></Speaker>||<BGM>BGM_Empty</BGM>:AK47举起枪托，打算给不停捣乱的P7一点教训。
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_wind_grass</SE1>:嗷呜——+从背后突然传来的嗥叫，打断了她接下来的动作。
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker><Shake>||:什么声音？森森森……森林中真的有野兽？！
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||:……嘘！
()<Speaker></Speaker>||<SE1>AVG_wind_grass</SE1>:AK47竖起耳朵，警觉地靠向背后的树根。+嗷呜——嗷呜——野兽的咆哮一声接着一声。+夹在其中的，还有另外一个细微而又熟悉的声音。
()<Speaker>？？？</Speaker>||:……了，好了小白……不要闹……
AK47(0)<Scale>1.05</Scale><Speaker>AK47</Speaker>||<BGM>BGM_stage1</BGM>:——是CR21！+CR21那家伙有危险！跟我一起上！
P7(0)<Speaker>P7</Speaker>||:哇，AK47你跑慢一点……等等我和FN49啦！
FN49Mod(0)<Speaker>FN49</Speaker>||:……果、果然还是逃不开和野兽战斗的宿命吗！
()||<黑屏1>:
()||<SE1>AVG_Team_Running</SE1><BIN>9</BIN><黑屏2><关闭蒙版>:……P7和FN49气喘吁吁地跟在AK47身后。+三人穿过树林，越过溪流，终于抵达声音的源头。+眼前呈现的和谐景象，却完全不符合AK47对于危险的设想。
()||<黑屏1>:
()||<BIN>1</BIN><BGM>BGM_Empty</BGM><黑屏2><Night>:……+这是一片由木桩和绳索包围起来的隐蔽空地，约有一个篮球场大小。+几间小木屋散布在其中，几只动物围着篝火嬉戏跑跳。
CR21(3)<Speaker>CR21</Speaker>||:……！
CR21(3)<Speaker></Speaker>||:而站在围栏中央的，是怀抱着幼狼、满脸惊讶的CR21。
()||<黑屏1>: